
                      He de decir que no daba un céntimo por esta peli, pero hay que reconocer que es entretenida y  divertida.
Si te has criado con tales juegos, disfrutaras de la peli!
        
            